**App de vinos**

Con esta app aprendemos

1. A obtener datos provenientes de una api
2. parsear y modelar estos datos
3. Usar tableviews 
4. Personalizar UITableViewCell
5. Uso de extensions.


---

